[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

基督教信仰分享頻道

你唔等唔震乳開？

post霸呀而家 屌你老母

[tg] 放低tg就會有人搵？(100)

明明有開左

各位請移玉步

[tg] 放低tg就會有人搵？(100)

人開你又開 洗版搏咩？

lol 有兩個po

鬧雙包胎

鬥人氣 邊個贏

應該喺邊個post 留tg, 你識得揀

本來想等唔震乳巴打開post, 但等唔切

建議各位巴絲善用起底 + 完全封鎖功能

起你老母條屍

是我故意用無心的話 針針刺痛著你
誰又察覺在我的心裡顫抖
是我故意如冰一樣 來令你難受
明明是愛你又要疏遠你 誰人不想擁有

收皮啦屌你老母

30巴
玄
Classical Music, Caffeine Addiction

26巴打 毒丁 慢熱 話題終結者
願諒我返工未必秒回到

各位請移玉步

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

請移玉步

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

拉呢個

去返唔震乳巴打個post 啦, 佢先係正宗